事實上CCTVB比中國同美國夾死緊, 仲掟錢落去既9成9係弱智

1. 中國大陸高薪掘走d老戲骨, 留返d 冇人識既2打6係CCTVB拍撚埋d膠劇
2. 美國YOUTUBE有成千上萬條CHANNEL任香港人選擇, 香港人睇節目既習慣被外國勢力完全改變, 唔會再花太多機會成本去睇傳統電視節目

以我屋企為例, 4條友入面, 4條友都睇YOUTUBE上既節目, 只有1條友仲會睇埋CCTVB, 而果條友係平均每日只睇CCTVB 1個鐘, 多為8:30~9:30, 其他時間都係睇YOUTUBE, 睇YOUTUBE既時間係CCTVB既3倍
搵500戶代表全香港750萬人收視民意,廣告成效分分鐘仲低撚過投放落YOUTUBE, CCTVB死只係時間問題, 時間一耐, 又冇雙普選降低香港人既怒火,暫停抵制既情況之下
10年之內股價一撚定低過HKTV

有錢落廣告落youtube仲好啦
今時今日可以一個月唔開電視
但youtube真係日日睇